{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 머무름풀빌라(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時で利用時間が決まっています。 しかし、利用時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があります。 また、予約人数に追加人数がいる場合は、必ず、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超えたり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに泊まろうとする場合には、事前に確認する必要があります。ペンションによっては拒否されることもあります。 未成年者や青少年の場合も宿の規定により予約及び利用が決定され、よく守らなければなりません。 客室内では個人の火器や薪は使用できず、持ち込みおよび使用は禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されています。 ご迷惑になるような行動も慎まなければなりません。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはスパまたはジェットバスを利用でき、バーベキューも可能です。 しかし、個人火器の使用は禁止されており、残った食べ物は整理してください。 また、プールとジャグジースパも設けられており、利用時間と料金が別々に策定されています。 駐車スペースも設けられており、基本的な薬味と常備薬もご提供しております。 しかし、周辺にコンビニがあり、周辺の観光名所もアクセスしやすいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "利用時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "利用時間を守らない場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、必ず事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で泊まれますか？",
            "answer": "ペット同伴で泊まろうとする場合には、事前に確認する必要があります。ペンションによっては拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の場合、予約や利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者や青少年の場合も宿の規定により予約及び利用が決定され、よく守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火器や薪の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では個人の火器や薪は使用できず、持ち込みおよび使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパまたはジェットバスを利用でき、バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジースパは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールとジャグジースパも設けられており、利用時間と料金が別々に策定されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられております。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光名所へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、周辺の観光名所へのアクセスも便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 530
    }
}